尊重人尊重下自己

返工對客對上頭都好有禮貌但佢地永遠唔會同樣對待你
冇做錯野就說話多多嫌三嫌四
做錯少少野就屌你屌成粒鐘
完全唔會諗住包客或體諒
大佬 病住都幫你頂更 你仲屌我效率差 又唔見你屌射波條友
香港人可唔可以做到將心比心

辭工唔好做

有時做老好人無用
睇好時機發下爛渣先唔會俾人洽

轉工
放下大假抖下啦

琴日辭咗 今日先開po

一直認為自己對人好就夠 但依排真係頂唔順

的確要啲時間放鬆下

如果大家以禮相待咁就最好
問題係對方唔值得你尊重唯有爆下佢啦

上頭唔會當我地係需要尊重既人 其實同事都係咁

巴打做勝行？

香港地做好人係無好結果
只會俾人蝦俾人踩住上

酒店業 我都知冇出色

我上頭日日都叫我地對客將心比心 但佢永遠做野做hea

我都係求對得住自己

唔係嘅
服務業底層受下氣無辦法啦
唯有博升上去到時對下屬好啲啦

我都係炒散幫朋友手做一陣姐 點知啲人已經當正我水魚 咩都叫我幫手做一做 佢地就走去hea
我都係想做短時間大家好黎好去 但原來係冇可能

認真
好睇你態度點對人
至少目前為止大家都對我好好

我都遇到好好既人但衰既人更多 比例嚴重失衡

出黎做過野未

香港人 不說了
香港人識尊重人?笑話嚟 老細同閪客覺得 我比左錢 大撚哂

依樣真 雖然唔係個個都咁衰 但衰既真係太多

可能佢好彩一直遇到好人

做緊

得後生一齊新入職既會好少少